[空間跳躍!]【蘋民直擊】兩車切線撞 躁狂的哥傷人兼扑車

旺角太子道西帝京酒店對開，上午11時40分，有的士與小巴相撞，事件中無人受傷，但的士司機非常激動，衝上小巴大吵大鬧，打司機、踢門、扯斷車窗扶手，再用硬物狂砸小巴車身。有途人勸說：「唔好咁衝動啦叔叔，大家搵食啫！」事後他涉嫌襲擊及刑事毀壞被捕。

讀者曾先生目擊事件經過，他估計兩車是切線時碰撞。曾說：「個的士司機衝上小巴，發晒火。」從他拍攝的片段可見，穿著藍色外套紅色帽之的士司機，在小巴上踢門，狂扯車窗的扶手，將它扯斷後即由車窗跳落地，再由自己的士的車尾箱，取出千斤頂，狂砸小巴車門。
的士和小巴上各有乘客，有女途人勸說：「唔好咁衝動啦叔叔，大家搵食啫！」但他未有理會，繼續吵鬧。曾先生未有等候警員到場便離開，他認為事件中的司機無理性，認為發生交通意外「報警解決咪得囉！」
警方到場調查，小巴司機被毆受傷送院治理。其時，的士司機已冷靜下來，並顯得有悔意，欲走上救護車向小巴司機道歉，但被警員勸止，事後將他送院檢查。
記者事後在醫院向涉事陳姓的士司機了解事件，他坦承有襲擊對方司機。他說：「嬲囉，佢有心撞我㗎！塞緊車，邊有人咁樣撞埋嚟㗎，『嘭』一聲撞埋嚟！」他指自己讓前面另一小巴先行，但肇事小巴卻撞向他，慨嘆萬多元「墊底費」泡湯。

阿Ｕ get !

打到飛起

又係的士狗

席席BIRD 極 ！

平時硬CUT人線果陣會唔會嬲自己?

佢會

有埋片

DC9

流感入腦。。。人類開始異變

跳完落車之後再仆街

大佬呀，你唔好咁痴線啦

的乜撚嘢哥

有聲

死蘋果專用呢d字

原來咁樣一撞就無左萬幾蚊 ... 唔怪得知咁撚慶

loading